車台巴打8月5號打算做乜？

天雨路滑，安全駕駛就一定 但仲有啲咩可以做？

落雨小心公路上面死火
死幾部就塞住成條綫

隧道口都要小心。萬一遇到巴打唔小心疑似hi到架車就唔好啦

約定個鐘數？唔係一個7點一個9點就無咩意思

我自己就會8點開車

港島東P牌仔想練車，有無邊條路推介俾我？

集中喺7:30-8點

我7半會牛頭角至藍田迴旋處計圈速，730計過要45分鐘

推上去 推上去

除左85罷工

85罷工後, 試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

學車師傅話個日同我練迴旋處
對考試好重要
約左7點上車

塞東廊

迴旋處一定要練啦

有無北區巴打 打算當日游車河

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

我要挑機
85 7半見

聽朝見

重拾學車既感覺